{"config":{"lang":["es"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Home","text":"<p>Explorando un Futuro Sostenible: Descubriendo las Energ\u00edas Renovables</p> <p>  La Gestor\u00eda de Autoconsumo es un espacio de informaci\u00f3n y asesoramiento con la perspectiva de un equipo de ingenieros e instaladores especializados, con vocaci\u00f3n de apoyar a los consumidores (particulares, comercios y empresas) que deseen optar por una instalaci\u00f3n de autoconsumo para abrir la puerta a una energ\u00eda justa, limpia y accesible.  </p> <p> </p> <p> [1] Las informaciones personales que aparecen la documentaci\u00f3n de muestra son ficticias.</p>"},{"location":"Contacto/","title":"Contacto","text":"<p>Indique su Ubicaci\u00f3n</p>  Acepto la Pol\u00edtica de  Privacidad"},{"location":"Documentaci%C3%B3n/Estudios%20e%20Informes/Declaraci%C3%B3n%20de%20autoconsumo%20del%20proyecto%20ejecutado/","title":"Declaraci\u00f3n de autoconsumo del proyecto ejecutado","text":""},{"location":"Documentaci%C3%B3n/Tramitacion%20FV/Autoconsumo%20Colectivo/ACUERDO%20DE%20REPARTO%20DE%20ENERG%C3%8DA%20DE%20AUTOCONSUMO%20COLECTIVO/","title":"ACUERDO DE REPARTO DE ENERG\u00cdA DE AUTOCONSUMO COLECTIVO","text":""},{"location":"Documentaci%C3%B3n/Tramitacion%20FV/Autoconsumo%20Colectivo/AUTORIZACI%C3%93N%20PARA%20EL%20GESTOR%20DE%20AUTOCONSUMO/","title":"AUTORIZACI\u00d3N PARA EL GESTOR DE AUTOCONSUMO","text":""},{"location":"Documentaci%C3%B3n/Tramitacion%20FV/Autoconsumo%20Colectivo/BAJA%20DE%20UN%20CONSUMIDOR%20EN%20AUTOCONSUMO%20COLECTIVO/","title":"BAJA DE UN CONSUMIDOR EN AUTOCONSUMO COLECTIVO","text":""},{"location":"Documentaci%C3%B3n/Tramitacion%20FV/Autoconsumo%20Colectivo/MODIFICACI%C3%93N%20DE%20COEFICIENTES%20DEL%20ACUERDO%20DE%20REPARTO%20DE%20ENERG%C3%8DA%20DE%20AUTOCONSUMO%20COLECTIVO/","title":"MODIFICACI\u00d3N DE COEFICIENTES DEL ACUERDO DE REPARTO DE ENERG\u00cdA DE AUTOCONSUMO COLECTIVO","text":""},{"location":"Documentaci%C3%B3n/Tramitacion%20FV/Incentivos/Justificaciones/Declaraci%C3%B3n%20de%20autoconsumo%20del%20proyecto%20ejecutado/","title":"Declaraci\u00f3n de autoconsumo del proyecto ejecutado","text":""}]}